{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26397",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 본"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数47室で、案内支援言語では韓国語を提供しています。 カラオケのある客室は夜12時まで利用可能で、ホテルの全域にはセスコ·エアジェニックシステムと超密度防疫防除システムが作動しており、全客室では無料でネットフリックス視聴が可能であり、プライベート浴槽とバルコニー、ヘアアイロン、無料Wi-Fi、100%羽毛寝具、様々な充電器、レンズ洗浄液, 広い駐車場, スタイラー, マッサージチェア, カラオケ機械パーティールームなど様々な施設を提供しています。 朝食は韓国料理バイキングサービスを含め、様々なメニューと飲み物が提供され、位置は地下1階で午前7時から午前9時まで営業しています。 また、娯楽施設としてはポケットボール、ビリヤード、卓球台、ランニングマシン、サイクル、サッカーゲーム、ゲーム機が無料で提供され、貸室料免除や夜間貸室イベントや爆弾セールの先着順特価·レビューイベントなど様々なイベントが行われています。 全エリアにはセスコウイルスケアエアジェニックシステムを導入してウイルス対策を行っており、フロントデスクには手指消毒剤が用意されています。 予約及び相談はフロントまでご連絡いただければ親切にご案内いたします。 利用レビューには朝食の味と社長の親切さに対する良い評価が多いですが、一部の職員の不親切なサービスに対するレビューもあります。 また、一部の顧客は写真と異なる状況が発生したり、環境的不便を感じる場合があり、備品の不足やエアコンの不便などに対する改善を要請するレビューもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は総客室数47室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "カラオケのある客室の利用可能時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケのある客室は夜12時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設ではプライベート浴槽とバルコニー、ヘアアイロン、無料Wi-Fi、100%羽毛寝具、様々な充電器、レンズ洗浄液などの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "朝食は韓国料理バイキングサービスを含め、様々なメニューと飲み物が提供されます。位置は地下1階で午前7時から午前9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような娯楽施設が提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設ではポケットボール、ビリヤード、卓球台、ランニングマシン、サイクル、サッカーゲーム、ゲーム機などの娯楽施設が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではウイルス対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "この宿泊施設ではセスコウイルスケアエアジェニックシステムを導入してウイルス対策を行っており、フロントデスクには手指消毒剤が用意されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では予約や相談はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "予約や相談はフロントまでご連絡いただければ親切にご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利用レビューにはどのような評価がありますか？",
            "answer": "利用レビューには朝食の味や社長の親切さに対する良い評価がありますが、一部の職員の不親切なサービスに対するレビューもあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設について改善を要望するレビューはありますか？",
            "answer": "一部の顧客は写真と異なる状況や環境的不便を感じる場合があり、備品の不足やエアコンの不便などへの改善を要望しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 558
    }
}